女朋友突然躁底=開始黎m了

如題

分手

唔想受的話，揾個停左經的

「你以前唔係咁架」

係呀 早幾日安全期 中出左好多獲
而家黎m就交番比你了

可能脾氣會好啲 有啲諗

佢有J架。。。

當我冇講過

Hint: 懷孕可以停經 ....

仲未躁完

My situation now

First time?
其實果幾日真係唔係大曬
不過真係火滾

好多次了 但早排好左啲 冇預今次又係咁

佢地真係以為自己大哂

你係點

我女朋友都係係咁講分手，日日都講，講左2年

講到麻木好易散

果幾日果個已經唔係你女朋友
通常過左之後會懷疑係咪鬼上身

屌啲情緒強姦黎 好難相處

都可以咁講 但個幾日真係冇啦啦 r撚哂頭發生咩事